# **Bug Report**
## Проект: 
     AvitoTesting 

## Тип задачи: 
    Bug

## Тема: 
    [s5][Поиск] Наложение placeholder друг на друга в строке поиска

## Описание:
    1. Открыть https://www.avito.ru/moskva/nedvizhimost?cd=1
    2. Перейти на "Коммерческая недвижимость".
    3. Кликнуть в поле поиска.
    4. Ничего не набрав в поисковой строке кликнуть и удерживать левую кнопку мыши в пустом месте на странице.

        ФР: Наложение placeholder друг на друга в строке поиска
        ОР: placeholder должны замещать друг друга
![Screenshot](./AvitoScreen.jpg "Скриншот бага")
## Приоритет: 
    Lowest
## Метки: 
    Input, placeholder
## Окружение: 
    Яндекс.Браузер 21.2.0.1097 (64-bit), Windows 10

